(經典重溫)CS1.6

vlan server 01 有冇人玩
以前好多ser同mod 而家想玩翻都冇了
我等各位巴打入場！